最近多左好多低質外賣仔

最近多左好多低質外賣仔，我用開DELIEVROO，D湯/飲品全部都瀉曬

可能多左人失業守做外賣仔，但你地有無諗過最先失業既係低能最低既人

劣質所以被人炒做外賣仔，做外賣仔都劣質

FOODPANDA 單野又係，商家有問題咪轉第間，係到玩野唔出單，咪搞到消費者

多鳩餘

你期望社會多正常人？